人生試過最失敗係做乜?

一個試考3次都fail
人地考一次就pass

讀乞食科

喂 我都係

而家上緊連燈

車牌？

返intern 比人恰

咁總有神人既
樓主考咩試呀？

入左你個post

為錢番工 番一份唔屬於自己性格嘅工

Atm㩒唔到100蚊

爭取唔到普選

炒股加加埋埋輸十皮

考自動波

讀男校

想講運氣加入場時機決定一切

now

上年冇買bitcoin係我人生最大失敗

Bitcoin真係痴撚線，前一兩年成日吹話會跌到一文不值點知而家又爬返上去

巴打唔好灰心 錢財身外物 無左再搵過

不過我輸左十皮野之後灰到唔想再炒了月供領展煤氣盈富買下藍籌收息算

番工第二日已經比人話到喊

一次一次地錯過

打份垃圾hea工
點知試用期被人extend
搵到新工即走

以為付出左就一定有收獲......
唔係間唔中柒一次，而係柒左次之後，接二連三咁連續跌，真係會覺得自己好無價值，發現自己係會有更大既下跌空間。